{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베리온리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際はチェックイン時間以降の15:00以降にご予約いただく必要があり、チェックアウトは11:00以前に完了してください。 当日予約の場合は、深夜12時以降のご予約はできません。 追加人数を宿泊する場合には追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 寝具を追加でご使用の場合にも追加費用が発生し、当日現地にて決済してください。 付帯施設としてバーベキュー場があり、利用料金は25,000ウォンです。 炭は提供され、使用時間は22:00までです。 バーベキュー場は雨天時にもご利用いただけます。当日現地にて予約及び決済をお願いいたします。 外部プールは夏季のみ運営され、宿泊客は無料でご利用いただけます。 客室内での簡単な調理が可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、深夜12時以降のご予約はできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数を宿泊する場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "追加人数を宿泊する場合、追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加で使用する場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "寝具を追加で使用する場合、追加費用が発生し、当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は雨天でも利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は雨天時にもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "外部プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "外部プールは夏季のみ運営され、宿泊客は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での簡単な調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 341
    }
}